國安法即刻來到既時侯 成個fb同ig都係船p行山沙灘相

其實真係好諷刺

［71前夕重開求幫推］全民報哨

推ed

你咪舉報啲港豬係恐怖分子囉
拎佢地做炮灰

仲要好多係平時日日po文宣食黃店

我成日想問好耐
D旗係用咩basis去拎走?
點樣危害公眾安全

唔講而家呢個無道理可講既年代
淨係2014佔中個陣 已經係一有banner就除

所以我post旅遊台, fair enough啦

有無人自己facebook share開文宣同蘋果立場; 而呢幾日發現friend人數陸續下降

咁理論上如果唔係掛獅子出舊石
應該就唔需要即時移除?

家下梗係唔理你咩位置都移除啦
連議員合法banner都比黑警扯走

所以其實好多香港人既底線唔係自由 係有工返 有旅行去 有飯食 有得玩 有錢搵 就夠了

同意 所以每次諗起手足犧牲自己人生
成全呢啲人繼續享樂 就覺得好唔抵

一係唔咁Evil講 就係9成淺黃都覺得既然做咩都無用 於是逃避同催眠自己
之後因為個個工照返 放假照玩 對香港經濟以至國際形勢都無大影響
支共最成功既情況就係咁